有冇人知呢兩隻係咩艦？

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權

睇ais就知